{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73251&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소소정"
    },
    "text": "ファンリダンキルに位置する感性韓屋ペンションは静かで美しい自然環境の中で休息を楽しむのに最適な場所です。 瞻星台、東宮、月池、慶州ワールドの近くにあり、観光地を簡単に訪れることができます。 母屋、サランチェ、母屋、2号、離れ、2号客室内での調理は不可能であり、決済の際には客室基準人数のみ決済されます。 追加人数は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 母屋の客室は大人最大3人または子供を含め最大4人まで利用可能です。 チェックインは5:00、チェックアウトは22:00以降です。 すべての客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション内には屋外プール、露天スパ、檜風呂、内部スパなど様々な施設があります。 檜風呂と内部スパは無料でご利用いただけます。 朝食は08:50から10:00まで提供され、簡単なバイキング式とトッククがメニューとして提供されます。 駐車は無料ですが、バーベキュー施設は提供しておりません。 また、ペンションは最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は許可されません。 ペットの同伴は不可であり、施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 その他の事項はペンション運営状況により変動する場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "感性韓屋ペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "感性韓屋ペンションは静かで美しい自然環境の中で休息を楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "感性韓屋ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "瞻星台、東宮、月池、慶州ワールドの近くにあり、観光地を簡単に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "感性韓屋ペンションの客室では調理はできますか？",
            "answer": "母屋、サランチェ、母屋、2号、離れ、2号客室内での調理は不可能であり、決済の際には客室基準人数のみ決済されます。"
        },
        {
            "question": "感性韓屋ペンションの客室の最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "母屋の客室は大人最大3人または子供を含め最大4人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "感性韓屋ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "感性韓屋ペンションの客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "すべての客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "感性韓屋ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "感性韓屋ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外プール、露天スパ、檜風呂、内部スパなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "感性韓屋ペンションの朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は08:50から10:00まで提供され、簡単なバイキング式とトッククがメニューとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "感性韓屋ペンションの駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は無料ですが、バーベキュー施設は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "感性韓屋ペンションでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は許可されません。"
        },
        {
            "question": "感性韓屋ペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可であり、施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "感性韓屋ペンションでは火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "感性韓屋ペンションの客室料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "その他の事項はペンション運営状況により変動する場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 665
    }
}